有無人十二月尾會係倫敦

唔想自己一個行聖誕市集
有無人想同小妹一齊行下

毒自過聖誕

London Bridge is falling down

可唔可以比我遇到個靚仔

我係

你係london咩

咁冇得遇了

認真😭自己一個女仔好危險的
希望有人同小妹同行

返香港就陪你行

唔要毒撚同我行

又恰毒撚

倫敦無氣氛，去蘇格蘭啦

我28之後會係倫敦呀，咁你靚唔靚先？

你見到我咪知 tg?

me

Tg: Toxic_jai
有興趣就加啦

When

揾唔到

試多次？而家應該得

Hav tg?

30Dec-04Jan會喺倫敦

有兩日overlap😂

留tg我搵你

我 勁悶